呢排係咪真係多左人自殺....

上年未發生反送中之前有無咁多
定我諗太多？

係社會主義色彩既自殺

好多創傷後遺症會發生嘅，但連登係唔會承認

先唔講差佬殺人之類，好多原因係真係會多左人自殺

1. 成個社會都好暴燥，令本身有情緒病既更大獲
2. 藍絲父母令家庭破裂，好多年青人無左基本生活保障，有D人會真係覺得無希望
3. 勇武會有PTSD，打生打死完，第二日個社會又生活如常，好大反差
4. 正義得唔到申張，好多人接受唔到 -> deeply depressed
5. 好多人死 / 自殺 -> 惡性循環

有點道理

同意連登唔會承認
但多咗兩千幾具屍體wor

#1
Whatlifeisabout
•
54 分鐘前
點解釋到大部分對抗者都係住公屋？
利申：公屋仔

Whatlifeisabout
•
1 個月前
呢個我真係睇唔過眼
唔該唔好再話我係硬藍絲
所有野都要講證據

但我相信有好既警察

Whatlifeisabout
•
1 個月前
面對示威者攻擊時，應該企定定比佢地打
拘捕時應該講唔該同唔好意思，請佢地自己鎖上手銬同上警車最好整多杯冰鎮奶茶比佢地路途上享用

咩裸體浮屍, 反手搏, 腳加亞鈴, 街邊訓低吸害氣, 全部花式.

全部都係被自殺, 咁都唔明?

殺咁多人都係獨狼冇親人冇朋友?

親人朋友一齊殺/用仔女做人置. 反抗就殺.

【香港自殺報道資料庫】